川普預測：美中將達成協議 結束貿易戰

美國總統川普今天預測，美國將與中國達成協議，結束貿易戰。

川普指出，中方要求談判，而且美中雙方談判進行順利。

川普在白宮向記者做了以上表示。

川普已揚言，如果中方未能針對竊取智慧財產權、強迫技術轉移、以及其他非關稅壁壘進行改善，他將在3月2日針對價值2000億美元的中國進口商品增加關稅。

美中上週在北京進行中階談判，這是川普和中國國家主席習近平去年12月在布宜諾斯艾利斯同意貿易戰休兵90天以來，美中雙方首次面對面進行磋商。

美國財政部長梅努欽（Steven Mnuchin）告訴記者，中方首席談判代表國務院副總理劉鶴本月稍後可能訪問華盛頓。

put 得

佢無講幾時，可能係支那亡國之前達成都得

中美和好

攪到加仔唔上唔落仲要有人被判死刑，轉頭自己又話同大陸傾掂數

民主黨幾時收trump trump 皮

Democrats vow congressional action following reports on Trump, Russia

勁似d老闆點d，只係你落力去做野，我遲d加你人工

頭兩段同第四段矛盾到

侵仔跪了

我國又贏

我覺得無矛盾
侵：我信我哋傾得成架，不過3月2號未傾成就收住2000億先，傾唔成再加碼，一直加，總有一日會傾成嘅

會唔會係因為加拿大放鳩左慢慢周出嚟唔直接比美國而出左事

而家比中美針對

又食又拎 拎到中國妥協

好哲學，不禁令人思考究竟美中達成咩協議先會結束到貿易戰

唔好呀大佬 咁都唔爆...我仲要買樓架

撚下個股市

覺唔覺佢講黎講去都係ed

成日都呢頭話做好朋友
果頭又搞第二樣野架啦

快啲夾高

我唔信中國會真正開放市場同有商品板權等

中文傳媒最鳩就係咁, 成日斷章取義, 跟住營造一種美國示好求和既感覺, 方便啲中華膠打J
英文點報呢:

Trump claims that his tariffs are forcing China to deal on trade

"We're doing very well with China. They are having a very bad time with their economy because of the tariffs," Trump told reporters Monday. "China wants to negotiate ... I think that we are going to be able to do a deal with China."

英文同中文個意思有出入

唔能好呀川川
咁撚難得有機會整死支那
呢個唔只係香港人嘅夢想
係全世界文明國家嘅夢想呀

學好啲英文